《Guardians of the galaxy) 彭斯宣布 美太空軍成員定名為「守護者」

美國總統川普去年成立美國第六軍種「太空軍」，建軍將滿一年之際，副總統彭斯宣布為太空軍成員定名，名稱為「守護者」（Guardians）。

綜合外媒報導，彭斯當地時間週五在白宮記者會上表示，「我很榮幸代表總統宣布，今後美國太空軍的男、女性成員會以『守護者』稱號為人所知，士兵、水手、飛行員、海軍陸戰隊和守護者將在即將到來的世代捍衛我們的國家。」

「守護者」這個稱呼是由太空軍自行選出，在此之前都是以「太空專家」代稱。

太空作戰部長上將雷蒙德在挑選過程中否決了像是「Airman」（飛行員）這樣的稱號，他認為性別中立的名稱對一個在2020年建立的機構有其重要性。

咁其他三軍叫咩名？

Destiny

咪講左
陸軍: 士兵
海軍: 水手
空軍: 飛行員
海軍陸戰隊: 海軍陸戰隊
太空軍: 守護者

有D中二, 但唔錯

Netflix套space force
同日本一齊搞宇宙軍隊

打開halo?

有冇英文

咁快1年

陸軍:三等人
空軍:二等人
海軍:一等人
海軍陸戰隊:兩腳類人形泛用陸戰生物兵器
太空軍:守護者

屌架巴士Choke咗下搞到線手禁錯負皮

太空基地係咪叫Traveler

其實咩係
海軍陸戰隊

Space Force

係咪準備同加米拉斯開戰？

拜登：收到我下年會cut budget

歷史上係屬於海軍嘅陸上士兵
平時住船上 登陸作戰
水手就留船上作戰 如開炮

2020年喇
唔好仲成個小學生咁care正負皮啦
冇人想知你比左正皮定負皮
因為CARE得正負皮果班 基本上同智障冇分別

係咪三個人？Guardian?
World first firearm confirmed
係就去火星啦
Golden Age has begun

*fireteam
on9 auto correct

你唔Care咪摺埋收皮囉, 關你撚事咩